覺唔覺Reese's Peanut Butter Cup勁好食？

牛奶朱古力嘅甜味平衡唔嗱喉，花生䶢香幾突出，成件事非常之㚒，一啖一個

一開始食到朱古力味，之後一大陣果仁嘅香味就湧出 ，口入面有花生醬結結哋嘅濃稠質感。最神奇就係食到最後有一種朱古力嘅清香，唔甜膩之餘仲有種輕盈同回歸平淡嘅感覺

利申：絕無誇張，非賣廣告

食完D脂肪好C伏

喉嚨都好C伏

邊到有得賣？

會唔會好甜？

之前喺七仔買過 依家唔知有冇，你可以去taste/360/Oliver's揾吓

不過美國呢度周街都有，琴日啱啱買咗兩大袋

City Super

同事手信 勁好食
但香港好似冇得買

食唔停口架呢個
花生醬真係

我都買咗包

呢排係u購見過, 好正 但好邪惡

幾錢？

膩到嘔
Hershey's twix好食過佢多多聲

$4，幾貴吓

USD? 都ok啦咁大包？
好想食

但大部份都係popcorn，食完好似無食過咁 不過味道唔錯

甜到仆街

好甜喎